蘋果，我屌你老母，冇信用卡點比錢？

唔撚識tap&go? on99

想買咩？ 唔收現金？

Tap n go
八達通app